有冇有心人會去探吓大波Man？:0)

皇天擊殺？但可唔可以唔好俾佢咁爽快

暗地咁探佢

一齊去探同院親友再咁啱唔小心撞見大波man喇

再講一次，淨係識打啊伯唔撚係勇武。
咪撚話比人聽自己係，笑撚死真勇武。

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版

在順天邨天韻樓對開，有觀塘線紅van（NY3831 ）司機報警，最少8名乘客被帶上警車。

SOURCE: TG GROUP